訓到唔知醒

點解個天氣咁好訓

我都好想訓

唔想起身